# Pathfinder - Kingmaker  tradução Portugues

iniciativa original da tradução 
@KabalElitte

https://steamcommunity.com/app/640820/discussions/0/3335371283862040455/

# INSTALAÇÃO

1 - Vá até a pasta onde o jogo foi instalado no meu caso: 
F:\GAMES\Pathfinder Kingmaker\Kingmaker_Data\StreamingAssets\Localization

2 - Faça um backup do seu aquivo original (enGB.json)

3 - Agora substitua o aquivo que você baixou pelo original (enGB.json)